當武漢肺炎係歐美爆到七彩 香港得果百幾宗

你信唔信？
雖然香港人防疫意識真係好高
但我打死都唔信呢個官方數字
d消息發佈同中國根本接左軌

好多外國人有病先會帶口罩，係佢地culture

等睇踩港狗話我哋搶晒口罩搞到買唔到

其實唔奇 香港由1月頭已經人人口罩咁濟

唔奇 香港人衛生意識高好多 如果用歐洲同支那做比較既話

證明全民口罩係有用

班鬼佬到而家都仲係唔肯帶口罩
仲突登玩野鬥氣周圍摸周圍錫
想唔爆到7彩都難啦

香港依家確診幾乎老人家多

除防疫意識
班支那唔嚟香港去咗歐洲嘛
多謝勇武

澳門0 呀戇鳩

this is true

連登仔話醫護咁黃正苦想做假都做唔到
實會有醫護出嚟爆料

最怕死啫，唔使打飛機

個個都打飛機話香港人防疫意識高
但落街行轉 好多餐廳都好爆
點撚會得百幾個確診丫

你搭車99%人 戴口罩 再對比返外國戴口罩個比例 你就會知香港咁少人中唔係無可能

有冇問過陳老師?

中左都未必知啦
仲要有病啲人仲會去睇私家醫生。

問米咁問？

旺角都冇咁多人唔戴，係咪細區先咁多廢老唔戴

佢死咗?

係我開香檳